{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003133",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2021-10-28",
        "domain": "음식점",
        "title": "토끼와거북이"
    },
    "text": "うさぎとかめ (토끼와거북이)\\n\n済州特別自治道済州市西海岸路498-6(龍潭三洞、ブルームーン)\\n\nウサギとカメはタチウオの煮付けから天然活魚の刺身、テーブルの脚が折れる定食の膳立てまで済州島の多様な味が楽しめる郷土料理専門店だ。 済州国際空港の近くに位置し、済州旅行の始まりと終わりに訪問しやすく、広い駐車場を備えているため便利だ。 辛くて深い味の太刀魚煮付けで有名で、多様な種類の新鮮な刺身も一緒に味わえる。朝食も提供しており、広々とした一戸建ての食堂なので、団体での食事にも最適です。メニューの種類も豊富で、自分の好みに合わせて選ぶことができます。ここで食事を楽しむときには、さまざまな料理を味わいながら、選ぶ楽しみも感じることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "うさぎとかめはどんな料理の専門店ですか？",
            "answer": "うさぎとかめは済州島の多様な味が楽しめる郷土料理専門店です。"
        },
        {
            "question": "うさぎとかめはどこに位置していますか？",
            "answer": "うさぎとかめは済州特別自治道済州市西海岸路498-6に位置しています。"
        },
        {
            "question": "うさぎとかめは済州国際空港の近くにありますか？",
            "answer": "はい、うさぎとかめは済州国際空港の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "うさぎとかめはどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "うさぎとかめはタチウオの煮付けから天然活魚の刺身、テーブルの脚が折れる定食の膳立てまで様々な料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "うさぎとかめの料理で有名なものはありますか？",
            "answer": "うさぎとかめは辛くて深い味の太刀魚の煮付けが有名です。"
        },
        {
            "question": "うさぎとかめは朝食も提供していますか？",
            "answer": "はい、うさぎとかめは朝食も提供しています。"
        },
        {
            "question": "うさぎとかめは駐車場を備えていますか？",
            "answer": "はい、うさぎとかめは広い駐車場を備えています。"
        },
        {
            "question": "うさぎとかめは団体での食事にも対応していますか？",
            "answer": "はい、うさぎとかめは広々とした一戸建ての食堂であり、団体での食事にも最適です。"
        },
        {
            "question": "うさぎとかめのメニューは豊富ですか？",
            "answer": "はい、うさぎとかめのメニューは豊富で、自分の好みに合わせて選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "うさぎとかめで食事を楽しむ時にはどんな楽しみがありますか？",
            "answer": "うさぎとかめで食事を楽しむ時には、さまざまな料理を味わいながら、選ぶ楽しみも感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 412
    }
}